感到迷茫無助傷心難過嘅人，不如聽下天琦講咩

推

be water
6號仔真係本土抗爭精神領袖